跟本成件事由種票，DQ 就已經開始緊，大家唔可以再輸

夠票嘅話惡法跟本唔需要去到呢一步就已經唔會通過到

大家一定要用盡力去守住議席

推